有冇人個樣同年紀不相稱？

22似30

21似15

22似19

廿中玩雀仔按摩個陣比隻雞話年齡睇落好細個
但明明我仲大過佢

大家mark低先 有4個三毛開膠post